多圖震驚世界) 最新中國人發明橫向機 完美擊敗摺曡機

三星
中國野真係好撚癲,蘋果真係已死
仲食緊老本,升級少少野當新機呃9你班傻仔俾錢

無咩用
但創意滿分

偽高科技。。。

個idea係唔錯既
但呢D咁多零件唔知點解覺得好易壞

好撚顛，這個一定係未來，由細mon按一下就變大，比摺mon 智能太多

還原曲邊mon原本用途，根本就係咁用

唔小心喺褲袋變大咪會綻爆個袋

捲到幾多次先

睇戲用唔錯

要咁大個mon做乜鳩

有意思

56k (ver.2021)

3.5吋最適合人類隻手

不了 4吋mon 巳經足夠

一隻手用唔曬......

耐用性係一個大問題
我屋企部iPhone4重開得返

呢個真係幾好.. 平時唔想咁大部。但睇片個個都想大部啲

堅喎吊，諗住3叔部ford2已經後無來者

又係概念機，你等d零件供應商搞得店良率成本先講啦
仲記唔記得吊米部向外反既機，19年發佈完20話永久概念唔會量產

平時係車企係到就單手用ip 11pro
坐就拎note 10+
做野就拎iPad 出嚟
Mon 大細依啲睇應用情景only ， 唔係大就好

個概念咪就係將個摺mon收喺後面，部機橫向伸展就將個mon拉番出黎。

我有個概念將個mon收起支高科技探熱針入面，探完就後橫向變mon show晒所有身體數據出黎添。

邊個發明唔重要 做好量產先係贏家
apple samsung靠你哋喇